\documentclass{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish, mexico]{babel}
\usepackage{amsmath, latexsym, amsfonts}

\usepackage{hyperref}

\usetheme{Rochester}
%\usetheme{Dresden}
\usecolortheme{seagull}
% Para obtener más temas y colores consultar:
% http://www.hartwork.org/beamer-theme-matrix/
% http://mike.depalatis.net/beamerthemes/
% http://deic.uab.es/~iblanes/beamer_gallery/

\title{Edición de texto con \LaTeX}
\author{Juan Carlos Pérez}

\begin{document}

\begin{frame}
		\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
		\tableofcontents
\end{frame}

\section{Uno}

\begin{frame}
    \frametitle{¿Qué es Beamer?}\transduration{2}
    \begin{itemize}
      \item Un paquete para la creación de presentaciones en \LaTeX{}.
      \item Permite trabajar con los comandos de \LaTeX{}.
      \item Adecuado para el uso de expresiones matemáticas y otros tales como:
      \begin{itemize}
        \item Secciones.
        \item Expresiones matemáticas.
        \item Imagenes.
      \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Otra diapositiva} \transduration{2}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Otra diapositiva} \transduration{0.5}
\end{frame}

\end{document}
